Pendant la séance de tp j'ai compris que git pull permet d'enregistrer les modifications faites sur gitlab sur ma machine et que git puush permet d'enregistrer les modifications sur sur ma machine sur gitlab

Pour copier coller une condition on fait v puis on sélectionne avec les flèches et puis on fait y pour copier et p pour coller.
